羅拔臣：向阿仙奴展示冠軍氣勢

英超冠軍利物浦周三作客阿仙奴前，左閘羅拔臣揚言：「我們要踢出冠軍級表現。」

利物浦上輪與般尼言和1:1，今季主場首次失分，如想爭取突破100分大關，今番面對阿仙奴非勝不可。「兵工廠在打吡戰敗北，一定很想反彈，但我們明顯地要拿出冠軍級表現，證明我們是英超冠軍，並以帶走3分為目標。」紅軍左閘羅拔臣（Andy Robertson）表示。 「當然，己隊預期會是一場惡戰，畢竟他們要為歐洲賽席位而戰，相信兩隊都想贏，希望贏的是我們。」

上場取得今季第2球的羅拔臣續說：「最後3場不易應付，我們期待挑戰，盡可能全取所有分數。」 由於夏天休季時間減少，這位蘇格蘭國腳認為紅軍季尾不能放鬆，以免影響下季的氣勢。

飲大咗啦

佢有肋攻喎

冠軍級表現

笑死
垃圾
最廢英超冠軍屌你老母
落番去踢英甲啦仆你個臭街

利記=英甲霸主